抓到不戴口罩的村民 後來被綁起來戴胸罩示眾

文明大國

幫人帶果個仲要露晒成個鼻出來

大叔大媽有咩好睇

佢地自相殘殺好好睇

一齊綁啦屌